攝影Group不傳之秘

連登未開之前，其實我都會開啲Group召下人咁
特別我做啲都係極高風險前線野（無回鄉證亦無去過澳門）

而對手或敵對派系都唔多唔少會派啲卧底呀spy呀咁套料
而當然group入面都多暗號啦

而最伏既一次

係有人聲稱Telegram 新插件可以顯示留言者地址

結果引到址啲spy傻更更咁pm人問

知道有西環鬼

最後個group當然慢慢停止運作

點解我會講？因為新group已經開始招人囉

多謝賜膠，十分開心。
啜你做獎勵